如果刁近平死咗，連登會慶祝定悼念？

人都死咗
念在佢脫貧攻堅取得全面勝利唔好開香檳？

睇下五毛入唔入嚟你啲po好少五毛

你咁都留意到
有統計過？

rip

入親你啲po都唔覺眼可能佢地駁唔到

習大大整死左香港+新疆
1000萬人
佔中國全部人口既唔夠1%
點解大家唔可以積下口德

慶祝果d全部都無人性

開定先

5毛：留言：手足
刁近平係暗黃

習大大陪我青春期成長
唔好咁黑心
留返句RIP

功績大到幫中國人100% 脫貧

睇今日個勢, 睇怕都係悼念嫁喇

RIP 人都死左 留D口德

要悼念

全靠佢BNO先去到英國

帶比大家咁多娛樂
不惜淪為笑柄都只係想換取全國人民一笑

十里山路不換肩
通商寬衣
熱干麵

人都唔係度
以前啲恩怨都抹左去喇

未加速完就死點慶祝呀

唔反了，習畜陪我長大

點只，淨係減低全球人口依一點已經要每個國家起個紀念館供奉佢。

Push

冇毛

習總對中國咁有貢獻

算啦原諒佢啦

推得起嘅po都勁多毛

死者為大

佢都冇出坦克車碌香港人
都唔係好衰姐
積番啲口德啦

撒胡椒麵

仲洗講慶祝

翠

我會邀請埋愛蝈人士為刁总殉葬

殺左咁多支畜 respect

五毛點敢凑熱鬧咒主子死

開香檳哀悼賤種平死

買美國香檳，人死左我哋要幫佢個女

佢係我童年回憶嚟，大家唔好咁冷血

XXX一死 成班係到拍晒掌叫好話人抵死
講埋晒啲涼薄嘅說話
唔講真係以為佢做咗啲乜嘢十惡不赦既事
或者殺咗你全家 強姦左你老婆
最撚諷刺就係班偏激撚
俾人講一下 即刻拎晒啲毛澤東 林鄭出嚟比
屌你老味你不如攞希特拉出嚟比
講埋啲似是而非嘅歪理
用一啲偏激既諗法同說話去證明自己唔係偏激
真係既滑稽又可笑

有時見到呢啲事 真係不禁會諗
呢班人係咪真係值唔值得可憐或者同情
如果呢個世界唔係多得班大愛左膠包容
成班冚家剷啦 傻仔...
以為自己係多數派...
歡迎對號入座

要積口德，唔係你就冷血，偏極

開個悼念會慶祝吓咁囉

達叔做咗啲咩令你覺得佢同習近平係同樣萬惡不赦？

引到一隻

吉野家又做咗啲咩要俾人杯葛咁耐

兩位都係我尊敬嘅人

幫刁大大推下

我哋慶祝吓，又有咩咁萬惡不赦，
我害佢生癌架

根據左膠既邏輯 一定係悼念

咪又係你地細路杯葛
人地收銀廚房有停過咩
美心啲蛋糕都日日清
算鳩數啦你地
拎達叔出吓氣
就當自己係民主鬥士
成班柒頭

冷靜啲
咁你有無杯吉野家先

Rap

入嚟連登，就係想睇呢 D 。

支持共產黨嘅就要死 完

左膠一定要死

呢班撚樣淨係喺度遺禍人間

人哋背後幫中國做咗幾多嘢你又知唔知？ 為反而反，拉